遇過最冇上進心/懶散/吊兒郎當嘅男仔係去到咩程度

間唔中都會聽到女仔話男仔最忌廿幾歲人仲好幼稚、對人生毫無計劃，咁大家遇過最冇上進心/懶散/吊兒郎當嘅男仔係去到咩程度？

.

遇過最冇上進心/懶散/吊兒郎當嘅女仔係去到咩程度

間唔中都會聽到男仔話女仔最忌廿幾歲人仲好幼稚、對人生毫無計劃，咁大家遇過最冇上進心/懶散/吊兒郎當嘅女仔係去到咩程度？